8歲女遭問路男噴液體 整臉潰爛重傷

8歲女遭問路男噴液體 整臉潰爛重傷

日本和歌山縣田邊市一名8歲國小女童，前天下午回家途中，被一名下車問路的男子攻擊噴灑液體，由於事發地點人煙稀少，後來有人聽到女童哭泣聲才發現。女童傷勢嚴重整臉潰爛，復原需要3個月。

據《朝日新聞》報導，當地警方事後從監視器畫面鎖定駛離現場的銀色車輛，並循線逮浦20歲的市府臨時員工宮下裕介，他坦承犯行。警方從他的供詞研判，噴出的液體可能是催淚瓦斯。（即時新聞中心／綜合報導）

日本成日有呢啲極端痴線佬

我覺得係中國移民

睇錯咗做體液

仆你個臭街

盲反都唔好咁啦